# js-hourse-racing

Необходимо написать простую консольную игру, симуляцию лошадиных скачек.

## Правила игры

Перед стартом игрок делает ставки на лошадей. После старта лошади через непредсказуемое время достигают финиша. После того, как все они финишируют, подсчитывается выигрыш.

## Интерфейс игры

- showHorses() - список лошадей
- showAccount() - счёт игрока
- setWager() - сделать ставку на лошадь в следующем забеге
- startRacing() - начало забега
- newGame() - новая игра

Эти функции должны лежать в глобальной области видимости. Остальные переменные и вспомогательные функции спрячьте в отдельную область видимости.
